[I/A] Clash of clans 部落衝突 連登仲有無人有玩?

隻game出左4,5年. 但連登唔見有人討論, 仲有無玩緊既朋友仔揮下手呀?
隻game最近更新左個大型既部落戰,
有心玩但無公會既朋友仔歡迎加入我地既公會: 沉默的羔羊@@hk
有玩既朋友仔一齊黎討論下啦

push

Search 唔到個公會，九本岩岩回鍋

呢個！

id哥

search唔到既朋友仔可以用link入黎
歡迎9本或以上非速本玩家加入！
沉默的羔羊@@hk

Add左

8本回鍋左兩星期收唔收?
會課金

巴打快啲升上9本先啦
9本有女王係兩個唔同既世界黎

仲有無人玩coc呀?

人呢

聖誕包788抵唔抵?

優惠包我一律無買過
coc我淨係課左工人就無課過了.
但如果你問抵唔抵, 我見佢個價值話優惠x5.
有閒錢可以買黎追下進度既既,
啲石仲可以用黎秒升女王呢啲

我諗秒上9本再秒女王

講真, 有女王先係遊戲既開始

收到

唔夠杯入

1500都唔夠 ?
我再降一降

1000啦

降左~

申佐

申咗

歡迎9本或以上巴打加入呀~

屌你 ~ 又俾人踼佐

你低本打唔到war呀ching

依家改佐要全體人打架 ?

有時開啲多人打既clan war咁個個都紅牌都唔係辦法.
唯有踢左啲少玩/低本既人, 因為個部落都好full下

咁都要時間升架，用石爆上去都冇用啦

咁你係咪長玩先.
如果長玩會追到進度咁就另計了

我5個工人同研究所都冇停過

我隨時都可以升9本，但我想升哂啲野先上

ok, 邀返你了

最好真係全滿先.
唔係玩到上去會好難升

用埋加速水架啦
打到爆水冇位升